iPad Pro 2018 用家討論區（8)

呎吋：11/12.9
顏色：銀/太空灰
官方售價：
11吋
64GB Wifi $6,399
256GB Wifi $7,499
512GB Wifi $9,099
1TB Wifi $12,299

64GB Wifi+Cellular $7,499
256GB Wifi+Cellular $8,599
512GB Wifi+Cellular $10,199
1TB Wifi+Cellular $13,399

12.9吋
64GB Wifi $7,999
256GB Wifi $9,099
512GB Wifi $10,699
1TB Wifi $13,899

64GB Wifi+Cellular $9,099
256GB Wifi+Cellular $10,199
512GB Wifi+Cellular $11,799
1TB Wifi+Cellular $14,999

Elecom 好用，只係唔知paper like2會唔會更好用？
有冇人可以比較下paperlike 1 同papeelike 2 ?
上官網買幾耐看到貨？

請問pro 係米11月有新機

老灣機城留名

之前睇評測話paperlike係貴價垃圾
又傷筆尖

Ipad pro 11" VS 12.9"
真係好難決擇。

2018 12.9用家lm

外國講到好好咁

Elecom vs paperlike邊隻好用啲呢

利申我機都未到手
仲考慮緊到時用定唔用mon貼

發覺wifi有時會死
show 出黎connect 左
但係實際上咩都load唔到

各位有無試過呢種情況？

我都想知

其實可以有咩upgrade?
Cpu a12x 暫時仲係地上最強，一係出a13x或者今年提早出完a14x 先出普通a14
Design 就用左一代咁大把，好少咁快又改
配件keyboard 同筆都係同樣狀況。
簡單啲講，ipadpro 2018 已經好勁，出左年幾都仲係無對手威脅到佢地位
一係出ipadpro mini?

ipad pro 個週期大概400日一代
依家啱啱好出左一年
應該12~1先有新機

應該都係a13x同埋有機會三鏡
不過我最想佢加強下機身結構，呢代如果裸跑，受少少力都好易彎

諗唔明個3鏡有咩用
真係有人用ipad影相？

如果出左新機 舊機會唔會即刻減價？

外國網站話今晚會直接上架 真唔真

會

希望係 應該唔少巴絲都等緊
有冇source睇睇

急不及待好想玩玩了

以前有無試過直接上架

等到thanksgiving 都無就執平貨

ipad 有 2018就係突然上架
但ipad pro 呢到出到X 系CPU 又冇鼠理由唔出發報
但係airpod pro 玩到ANC 又係冇發報會

真係睇唔透
我就睇下今晚有冇

科技野梗係有新買新啦 差幾舊水
雖然ipad pro都性能過剩

因為去好多間百老滙都話無貨 唔入貨 等新貨上
所以應該如果今晚無岀 都會最近岀

唔係有新貨 無理由唔入貨㗎嘛

你用呢隻狗樣我都已經分唔到你曲定直

我P牌仔唔識規矩對唔住大佬

呢個係恥笑人多

一出新貨 士多係咪會無舊款賣

咁點解係今日

忍左手2個幾月快啲岀啦

一樣忍左好耐，但今日係最後一日大學優惠， 如果瞓醒都冇就會買

跟大學$5799買到11寸 64GB

本身係士多買都係5899，學生價

大學用信用卡買再平多三舊

講信用卡，你拎AE卡去買送多年保養添啦

其實係我心急想搵個理由快啲買啫

其實真係忍多忍 真係就有新

我八月開始想買，但呢度啲巴打話唔好買住
九月發佈會又唔見有
之後日日都留意住睇佢幾時會宣佈10月發佈會，但成個10月都冇聲氣

2018都有搞發佈會

佢指最平果部，2018三月突然更新左

我都係咁
不過我真係唔忍心依加買2018年嘅貨
寧願等多陣

但好多消息都指要2020年第一季先有

但係正常嚟講每年都會岀一部ipad pro
我都唔知 又有消息話11月
唔等都等咗咁耐 唔爭在啦

The 2019 iPad Pro could launch with a new processor and improved cameras, and it could arrive soon, but Apple may hold off until spring 2020 for a more significant update.

佢仲有部mac pro要係秋季發佈
所以我諗點都仲有一個發佈會

應該就冇發佈會，發佈會要起碼10日前通知記者

同埋有發佈會佢隻AirPods pro 唔使星期一就出

呢個喎

所以今日有機會出新機？

你又好似有啲道理
不過真係唔想再等啦

買咗唔好後悔就得

其實我主要係俾佢支Apple pencil 2 吸引
粒u已經好快， 對我來講在快啲都差別不大
更新可能想佢容量更大至少有128GB
另外想佢加返個Audio jack

佢支筆係真係方便過一代要插屁股叉電

我想上堂有得用咋
不過都就嚟考試

我都係8月想買
就快完SEM都未買到
不過我本身有Macbook 所以可以等

我都係想上堂用
依加得電腦無得寫字真係唔掂

一樣，用緊13吋MacBook Pro
好重

好多同道人

原來咁多巴打都係咁樣用
但我有時會諗 會唔會太奢侈
仲有想玩下個sidecar

加上本身唔係讀art 就好似更加唔洗買咁貴 但full screen真係靚

所以想有咁平得咁平去買
淨係買電子產品都兩三皮
IPad Pro + pencil + keyboard $10k
MacBook Pro $13k
都未計iPhone

跟大學買 有排都未派貨

不過如果真係可以幫助上堂都唔錯
大家會買13inch or 11inch?
13inch好正 不過又同MacBook一樣咁大
btw不推文回覆

11夠用啦， 除非你好多圖要畫

一定係apple store買

如果八月買就有排
但11月買應該佢啲貨都到齊

64GB真心唔夠用起碼256GB
有冇心水買咩色

美國Thanksgiving都平左好多
平均5200 有交易
諗到香港買同一件貨要比貴成千蚊有點唔抵
不過費事要轉插頭

唔係囉…你無入去睇？
今日買都要排到12月
唔知佢無貨定門市做唔切

頂，大家都煩同一樣嘢
太空灰好型，但銀色好靚仔

你邊間u?

唔知跟MBP定try 新野好

你部MacBook係咩色

silver

一樣🤣

其實有乜嘢app先可以試到佢粒A12X

暫時好似冇

今代A13咁慳電 ipad pro本身都多電
咁如果新ipad pro裝A13X 咪好撚持久

啱先先係back to school到落咗單，如果出新咪好唔抵

有無人試過其他apple pencil 2 代替品？
品知有無筆尖幼到好似鉛芯筆咁又輕既推介？

Eduoffer?
有冇話幾時拎得？

啱啱屌左部12.9
有咩app推介

預計21/11-28/11

其實好多傳聞都指向下年第一季，今年未必會出既，應該

我係見啲人話好易彎，如果有新品質可能會好啲

仲有成個月先拎得？
你幾時訂？ 咁我可能要重新考慮一下

就係有

大家可以安心買喇~~
唉等左兩個月

ipad pro唔係不嬲都年半先出一部㗎咩
白等

等左3個月
Btw 邊度買會平又唔洗等

今日凌晨

我覺得唔洗咁耐

佢都話係預計啫，實際上可能會早啲
但係我個fd 10月頭訂，10月尾先有

今日係最後一日，我猶豫緊跟唔跟佢買

我驚係翻新，翻新官網仲平過佢programme買

應該唔會，不過係Amazon 買用翻新價有全新機

我係買256

Apple store買 差幾舊 早買早享受

$6799？

係因為手機用開256

其實用外置Ssd平點

買256Gb+ pencil 都差成6舊

都係，但係又要買adapters

等PS

之前連登有post d人話大學programme係翻新機/退貨機

6799買翻新如果真係翻新有冇得同佢講換返全新

一定用，唔係保mon而係好寫d

翻新機係白色盒？

之前d人話 係全新點解要等咁耐先有貨

如果就咁去士多出示學生證買係咪都可以平幾舊
去士多用學生價買應該唔會比翻新機掛

去士多/上網買都得 但都無大學programme咁平
唔知上網點check學生證 係咪要scan比佢

係呀 會有email問你攞

其實我最怕係跟大學programme買有翻新機
聽過好多人中招
上網買嘅話Check學生證呢個問題,聽有幾個巴打都話去士多攞機個陣都冇check
Btw thanks

希望唔係翻新啦6799買翻新好肉赤

大學買9成係翻新
只不過係翻新當新機賣比你
本身apple自己都有學生優惠
點解要比人再平啲賣比你
你自己諗

翻新機係白色盒架

Apple要自己換個盒有幾難

d電話台都係同大學programme差唔多價ja wor
CMHK好似都係5799

人地蘋果咁大間公司，冇必要為咗幾百蚊呃你

Send咗email問間野，如果佢話係翻新有冇得撻訂

HKT Education嗰個喎
間間U都一樣…依家預計係12月6號

你有去整過就知
如果佢幫你換機
佢會將新機同舊機個編碼交換
然後收返你部舊機走
收完返去整完
咪可以用新個條編碼賣返部機岀黎
佢本身翻新機64都係5399
換個盒就可以賣多400

越大既公司先要越賺到盡
不管你信不信
反正我信了

如果電話台一樣價 點解要等大學programme成個月先拎機

我HKU 跟senco-masslink

有部64gb WiFi 11寸 pro想放換 256, 有衛信單同盒仲有4個月保，知唔知出邊放到幾錢，因想換 12.9

未必關apple事
係大學programme間公司

佢一定答你係全新

你咁講賣6399 正價都可以係翻新機

全香港有幾多學生買
點解要咁遲原因自己諗

啱呀
係咪翻新得佢地知
在商言商佢一定話係全新
所以我寧願等下等佢岀新機

邊間

唔知買64定256 多200Gb要1000好唔抵

同埋跟大學買
如果開盒7日內有壞可以換機
但係係其他地方買除左士多外
全部都要拎返去士多整
佢點解要咁益你？

新唔新淨？ 有興趣接

CMHK

有cloud 的話就64都得

64GB?

都ok 新，無花無撞過，有保套，不過係銀色

咁不如直接買翻新

tg 傾傾佢？

所以隔離post啲人都話買翻新好過
反正都有一年保養
睇你想自我感覺良好定平啲買

買咩色好

無睇晒咁多款 你去睇下

如果我買我會揀灰

等左三個月，最後決定買翻新機

我真心覺得依個咁尷尬既時間
買翻新機抵玩啲
平成千蚊拎黎買支筆用好過
反正佢有保養
一個唔好彩壞左又有”新機”用
不過我自己就唔係好急用
反正就Grad
等下無咩所謂

就grad買黎做咩

好多ebook要用
之後都係方便做野

air都夠用

請問下咁多位
如果部機開唔著 apple genius bar係咪唔受理？
一定要去授權維修中心？

CMHK門市有淨wifi版買?上網淨係見佢有cellular版

點會
去天才吧啦

大家有無用過其他筆？

收到 唔該巴打
Book左聽日

落左order

最後番新機 平一千入左手
雖然好大機會有新2019 ipad pro

不過2018 用a12x 處理器 應該夠屌幾年都順

買左咩色

正解 追新款係心理問題

識玩
巴打讀緊咩
都鐘意飛機？

Space grey

Engine 🤣
之前去飛過鍾意左飛行

Same
CACP 2019

蘋果首席財務官：iPad Pro 不會在 2019 推更新版

以往，iPad 也習慣在 10 月底推出更新，而 iPad Pro 在 2018 年 10 底發佈後，原本有人估計會在今年十月推出更新版。不過，在發表最新財報後，Apple 首席財務官(CFO) 表示 iPad Pro 會使用跟以往不同的更新周期，因此 iPad Pro 不會每年更新，而 2019 年餘下的時間也肯定不會推出新版。

外界預期，下一代 iPad Pro 會加入 3D 感應元件，iPhone 11 Pro 的三鏡系統於其中。令 iPad Pro 變成拍攝及剪接好幫手。同時，iPad Pro 有機會同時加入 5G 支援，因此 2022 年的 iPad Pro 改變也相同大。有分析師預計，iPad Pro 可能最快也要 2020 年 3 月才發佈。

越遲買越唔抵

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

岩啦 部2018版 夠玩到2022 再算啦

Engine + HKU
唔通你係 Dar__g?

唔係啦
我埋土

仆街啲app成日reload攪到用緊陳年ipad咁

先達會唔會有paperlike 2賣？

Ipad pro 2018 無乜缺點要用就買啦

翻新64gb 5399 係咪都Ok
其實翻新係咪得殼係新

美水全部都係呢個價

我都買左 5399 抵玩

美水新機？定翻新

部macbook air壞咗 整mon應該又要3幾千
搞到我想買ipad pro算 本身mini

試完mini 覺得麻麻 把心一橫

全新啊
美森做緊5300左右
但係買美水香港都有
58~5900有部256gb

睇你點諗
翻新可以加apple care +有保障D
但水貨淨係得apple care 好似話冇得加apple care+(待fact check)

可以加，但只能上網買

係部機度買

我係因為Macbookair壞 先諗買新mac定ipad pro
部mini2仲用睇幾順

thz thx bro 但應該睇埋paperlike個revirw先

有冇人試過套筆尖套寫字?
感覺如何?

岩先Order 左 Paper like 2, 唔知要等幾耐.....

正常嚟講apple store 嘅翻新機會唔會翻貨

想問有冇人用smart keyboard folio 會摺埋打直用
我見個邊會摺到皺哂

有無人用得耐支apple pen 2nd
個磁石有"跡"
點抹老都係有印
係通病定用家問題

photoshop出左了

完整版？

係

正

幾錢？

部11'明明冇乜點帶出街
但條邊花到痴線 一忽忽咁
頂唔順 今晚打爆佢 俾3舊水換過部
BTW 今次痴番mon貼先 之前聽人講冇痴D指紋誇張到

30日試用
之後要有ps subscription

唔係話本身個mon就有防指紋coating架咩

痴線條邊花左就拎去換
咁你不如唔好用電子野啦

我買AC+我俾錢鍾意點用關你撚事咩 你咪攬住你部野囉

唔得啦 眼鏡布+水抹都抹唔乾淨
但部iphone 有MON貼一抹就搞掂

條邊花左就鬼殺咁嘈 多9餘

smart keyboard係咪冇apple care plus?

文件上係，睇你個精靈好唔好

我俾錢買AC+
有兩個quota 我用1個黎換機係我選擇
咁都關班傻閪事 慢慢圍爐啦喂

好威有ac+

我有比開lightroom 咁係咪即係唔洗再比

想問下有無得整到好似電腦速成或者mac yahoo keykey咁...

有無premier?

求教 美森買ge話 要到左之後係部機度買ac+

Ipad版lightroom每個月比38蚊
啱啱睇咗Photoshop 另計 每個月78

有平?

計返港紙~5300

全新機？

買美水好定係去apple store 買好？

除左插頭外兩者有咩分別？e.g. 保養，送唔送apple tv +

求解答

冇記錯pro 11 64gb 全新係5300左右
但香港買美水既話 5900左右有256gb
仲唔洗等同運費

美水有一年保
好似都買到apple care +咁同行冇咩分別
有送一年

應該得插頭唔同
咁比我揀一定美水
平千幾wo

打爛全新機加錢換部n手翻新機最撚醒係你

絕對反對濫用
但我兩個禮拜前因為灰點問題換咗M字頭機

而家keyboard用速成仲有冇之前咁唔方便？

未計運 好似唔包運黎香港 要集運

我見到先達個啲都有美水賣 都係差唔多價錢

想入 但唔知d 貨有冇問題...

係美森見翻新機256先usd700,買唔買得過？

你地用咩保護貼？

買唔過
美森翻新買唔到apple care+
一壞就total lose

買美水全新仲好啦
香港price 你睇睇

Moshi case係咪自己網上訂最抵
睇咁多套好似呢個最靚仔

原裝好似最靚仔

Moshi 好似摺得多啲樣..
同埋原廠既話放入袋枝筆應該會甩左唔知去邊..

但係moshi保護唔到後面

後面唔係透明case 咩

係透case

我見佢可以包埋枝筆..好似幾好..
同apple store OtterBox 嗰隻有啲似樣..
諗緊買邊款好啲..

見amazon而家有優惠打算入手11吋256GB
如果mon貼用paperlike會唔會晒咗個靚mon?
有啲磨砂貼貼完望落去啲光線同色都唔同咗...
主要諗住嚟上堂寫note落堂youtube/煲劇咁

無買ac+
12月就到期係咪無機會換到翻新機

11 同12.9 你地點簡？加唔加lte?

如果有iPhone就一定唔加lte

你要常拎出街就11
常放公司或屋企就12.9

會無咁靚，但真係好好寫⋯而我覺得呢個功能最重要睇textbook 同抄notes, youtube(不需要畫質), 唔會煲劇, 所以睇個人

打直企+要收筆一定係moshi

唔收埋枝筆用momax都得

(兩款都買左)

Mishi 係咪網上買最抵...
香港好似冇咩地方有

網上買最好, 街鋪好少有

求mon 貼有咩推介...

最好香港有得買

有冇易啲手勢cap screen?
依架好難cap

可以考慮一下Elecom

就咁睇篇比較elecom值得入手
但唔知Paperlike2有冇改進番
Google下先

或者試吓啲替換筆尖
聲稱有加大磨擦力效果

Inateck keyboard抵唔抵買，港紙五百樓下，諗住Black Friday 係美森買

前幾日入手左部，有冇啲咩推薦嘅做筆記app？

GoodNotes 5

聽人講notability都唔錯？

你地用藍牙mouse會唔會覺得lag

Elecom可以去邊買

Moshi iPad Pro case 11?

唔好買

佢舊個代 10.5 好正好貼好輕好好用

新個代因為支筆長期食部機電

所以唔好買d case 可以包埋支筆

分開裝

notability 好過 good notes

Logon

待機個陣airplane mode 熄Bluetooth wifi

替換筆尖你只筆頭套？

啱啱試左下用goodnote5，陣間再試下買埋notability

Ipad pro 根本唔洗用keyboard...

Notability 可以邊抄邊錄音，之後重播會播埋你抄既次序，其他就同good note一樣，畫形狀個設定係長按好過good note自動認

Cmd shift 3

Thanks

logon知唔知幾錢
我見amazon有
佢仲有分兩種紙質
選擇困難症⋯⋯

兩舊左右 的都用緊elecome
等緊paperlike 2寄黎

類似呢啲
唔肯定同你講嘅係咪完全一樣

點解咁講
返學寫note、做assignment都會用得到

我打字唔多 screen keyboard 夠用
抄notes 全手抄

你唔使啫

用緊第一代9.7ipad pro 想等新iPad pro

裝埋logitech slim folio pro 真係重左同厚左好多

遲埋買埋mouse, 一直覺得mouse 打字/ 打note 會方便好多

同你一樣但上年用員工價買左

仲等

咪講咗話睇個人需要

你邊有講過

打 notes 真係唔夠寫notes 咁好，試下用慣個notability 唔會想再打字

一向主張睇個人需要，我建議可以唔使用姐

話根本唔洗 但明明係自己唔洗 on9

一係先買機用一個星期覺得真係需要先再買keyboard

咁你講清楚啦

啱啱入手smart folio pro 超正

依家先買2018產物

apple係amazon收起左ipad pro 11
Note: This item is only available from third-party sellers

可唔可以講吓有咩好，想買個case，但見評價一般

鍵盤背光，手感唔錯，有快捷鍵，保護性強，不過我估個磁石位耐左會無咁痴，同埋偏重

官方賣晒咪去third party
咁都叫收埋晒

唔好睇年份，件野係正就正

amazon 全新機係咪冇特價
全部見都係賣used既

我明啊。但係發覺如果多野寫呢，唔夠打字快

你睇下 iPad Pro 10.5'

仲追棒緊

點解2018 出時你無買？因為覺得得貴？

同樣地，佢見 iPhone 下下過萬都賣到，到時佢又出部天價又會嫌貴

到時可能又係追 2018

當下買左個體驗先係自己，唔好俾外在價值限制住

買左部ipad pro之後覺得iphone真係唔值個價

錯啦
值 因為你放唔到部ipad 落褲袋

咁係因為 Apple 見Android 咁垃圾都可以賣六七千部電話, 仲要咁既after sales service , 點計都要on tip 再加幾千顯示個分別啦

而家Android mobile 開始賺唔到錢(唔計蝗為係阿爺印銀紙補貼) , 希望垃圾Android 跌返落二三千 咁 Iphone 就落價啦

咁notability 好D 定good note 好D?

我買哂

買晒咁問你就啱la 邊款好d

有冇人有遇過呢個情況iPad Pro 10.5

自己鍾意GoodNotes 多啲

我用開notability
鐘意佢可以同時錄音, 有time tag
同埋可以input晒d pdf或者ppt入去,
再直接係上面畫野同jot notes

因為我唔會再另外開notes做整合,
咁樣做對我黎講比較organized易睇番d思路係點走

有段utube好詳細分析notability 同goodnotes,
可以慢慢睇

睇完覺得自己啱good note 多

我都上個月買啦
正到pk 一路畫圖一路煲劇
有時就煲住劇玩連登

想問家下學生出部11” pro 256 邊度最平
睇過凶澤學生-400 同ac+ -300, 但唔知有冇得用埋cash dollar 回贈

GoodNotes 最唔好係input ppt doc會走位

轉咗pdf再入

咁變左係laptop又改唔到

兩個都各有所長，好難決擇。

買曬佢啦
好野係可以同時存在既

我係兩個有晒
係以前d舊notes用開notability, 比較用得慣

試過paperlike同elecom
最後都係唔用mon貼

ZUGU CASE好唔好用?

Paperlike 同 elecom 張好?

兩張都唔好
點都要揀就elecom不過筆頭好快磨蝕

用緊elecom等緊paperlike 2

我都有曬兩個, notability 個錄音真係好正, goodnote 功能全部notability 都有除左個highlighter 差d

片入面講 notability 個eraser 同 drawing shape 無good otes咁好 已經改返好, drawing shape 改得仲好過goodnotes, overall 我買曬兩個同睇左好多比較片比較文覺得notability 好過goodnotes

GoodNotes 係香港公司嚟

想問goodnote係唔係開唔到網頁link?開唔到覺得好煩

搭嘴傾 網頁/app無得直出去goodnotes都好大缺點

唔想一陣用A 一陣用B，想用一個...

GoodNotes

2個自己買黎試最實際..
人地用成點點用同你既方式可能唔一樣

錄音點好法

世界上係咪無唔影響mon質素ge紙質mon貼

一路錄一路抄, 重抽會播埋你抄個次序, 知道ar sir 講到邊時你抄緊乜

一路錄一路抄, 重播會播埋你抄個次序, 知道ar sir 講到邊時你抄緊乜

不過個介面真係好肉酸，好似goodnote個介面就差唔多

就係e樣野，我兩款都買左最後都係用notability多

你地唔用mon貼大約幾耐會開始花
紙貼影響d色 玻璃貼又好似好無謂 但係完美主義又唔想咁易花
我認矛盾

抵 啲review話好過Logitech

用品就一定有損耗，選耗就係你擁有過佢嘅足跡，有留低你嘅足跡先叫完美
所以都係睇你需要，我個人成日寫嘢，所以一定係紙質Mon貼

你用邊隻紙貼ar

Elecom 紙質

岩岩轉用咗紙質，雖然無玻璃咁清，但手感太正返唔到轉頭

早兩日屎忽痕終於入左部256 lte
你地要咩年卡上網多?
同埋有冇咩app睇動漫多? 月費都無所謂 最緊要清!

上質紙定肯特ar
用過上紙感覺麻麻

我用上質 friction最大

用自由鳥

除左原廠
有無咩Card Reader推介?

有冇人係amazon買過ipad pro
要等幾耐先收到？

佢predict 幾耐就幾耐

個日期會唔會延遲架？

睇邊間公司啦
順豐 dhl fedex 就唔會遲仲有早
但有間濕尻公司上年就遲左我一日
不過遲左既話上amazon 屌下佢會比返D 幾USD 你既

巴打邊度買?揾咗好也方都冇

深水埗特賣場早排有 依家唔知

大約係幾時？我上個禮拜上去都冇

我上星期四買咗
仲要話聽日會到貨
但啱啱先扣咗信用卡嘅數
都唔知等到幾時。。

d 店買ipad pro?

想問下買唔買得過

做乜要去嗰啲地方買？

行貨平幾舊
水貨平成千幾...

其實蘋果野全球差唔多價，有無諗過點解可以平咁多

諗唔到買air定pro好

因為其他國家成日有減價... 包括amzn官方店

有咩files manager輕便冇廣告 又可以set open default app?

上面有人話香港細舖水貨仲抵過amzn

無謂貪小便宜得不償失
去返Apple Store買好啲

amzn都好安全ge
但係每次講親就會有人話香港細舖仲抵

我就apple store 買 即買即用
個mon真心正

如果打算認真畫畫嘅就用pro

新手有幾條問題想請教大家

有咩套好用，淨係裝枝pencil

用mouse你地有無lag?

有無得disable natural scrolling?

thx!!

唔畫畫都俾多少少上pro 啦，體驗差好遠

就咁攝喺側邊咪得

sorr 我係指ipad 保護套，問得差唔好意思

你地APPLE PENCIL 充一次電用到幾耐

我支筆100% 電, 用大約10分鐘就得番90%電
係咪有咩問題

Safari player 下面個行更新完ios就冇得較前較後15秒同埋又唔同左player咁 點搞

真係冇留意過支筆⋯⋯因為成日都會拍上去置放，未試過冇電

應該咁講，你寫到攰要休息佢都未冇電

聽講最新ipad pro 好易彎，不如大家講下自己部pro 買咗幾耐同有無彎，我部買咗1年，唔覺彎

新ipad pro 幾時出..就黎忍唔住買2018..

出年三月呀

用左半年冇彎 利申有用case同埋放左部機幾次落裝左notebook既背囊都冇彎

用緊Pocket files, 試下

Day 1 買同用smart folio
長期粗用擺背囊塞到爆哂都冇彎過
不過個folio d邊位開始爛爛地

一出即買冇用套淨係放13吋厚pad電腦袋冇彎到

你好需要d新AR技術

想處理旅行相用ipad pro搞唔搞得掂？
現有一部macbook pro 13” 2014, 好慢
諗緊買部ipad黎執相，返到屋企先再用舊機filing
或者換部新macbook

依家邊度買pro 11 64gb wifi 平係咪5400買到

iPad Pro同Pencil分開買
點樣加返枝筆落Apple care+?

買ipad 有埋

唔洗特別打電話/去士多咁好？

5400係翻新機價嚟啦

咁佢點知你邊支筆

之前買 個士多staff話有埋

支pencil同ipad Pair架嘛

iPad pro係咪會減價

咁你可以paor好多支⋯又唔係跟死一部機, 唔使一齊買咁你買支二手筆都得啦

呢處有

邊隻mon貼正

apple care+

唔該晒

買左成部掟落地下都得
利申買左，裸跑緊

之前吹得好行果隻 brydge keyboard 點

reddit啲人話造工麻麻 佢準備出track pad版 到時會考慮

Apple store應該唔會有

就出新機冇理由唔等掛

咁平嘅

但好似唔寄香港？

傳出年3月
仲有成四個月

有冇邊條副廠充電線好用？

剛入坑 12.9 LTE 版
想問下keyboard case 有冇推介?

見到logi 個隻好似幾正, 但係驚太重

終於棍到

唔好懷疑
真係重

太重唔係好掂.... 有冇推介?

inateck?

有冇人想iPad pro 12.9 2018 換iPad pro 11 2018?

我有部11太空灰256連care想換12.9 256 or 512

ipad pro 12.9 or 11 吋有時touch個mon冇反應，重有無個呢個問題???
THX

12.9用家開心用緊原廠keyboard
唔洗pair又唔洗叉電
方便
不過保護性唔夠

大家更新咗去13.2.3未

更新左所以呢？

舊iPad本身升咗上13
新iPad買返嚟得12
要用返個backup局住要升上13.2.3

有人收到paperlike 2未?

收到 用筆做野係幾好手感
但啲料好似好cheap
同埋係會低清左

低清得嚴唔嚴重

想問下依家外國網買係咪同香港買水貨冇分别？ 見香港價錢其實差唔多

我係英國都仲未收到

我係想比較下paperlike 1 同 2 有咩分別

你咩model 佢得3種係寄左

2018 11’’

問下佢啦 你英國正常上星期收晒

你覺得同一代比有無進步？

冇用上一代/其他
不過正路出得2代一定係好左架...

Apple care 包唔包smart keyboard?

補充返我個keyboard connect 唔到

唔包
但keyboard自己有一年保養

多謝巴打

有冇人知幾時出新iPad Pro

應該三四月

依加邊到有免息分期做？ 麻煩巴打

有冇巴打用過呢d 好唔好用同香港有冇？ 唔係用ipad pro2018

求救
美森買左返黎買唔到ac+
網上check機係問題之後到結帳入信用卡果個位話失敗
係機入邊買都唔得
咩事

有無人覺得個moon啲色好黃(true tone 、night shift都無開)

有冇人部ipad上lihkg
load唔到圖 已經冇開adblock
2部ipad pro都load唔到圖

先自推 謝謝

Red card 買完可以上網 / reward+ 自己做分期, 而家做promotion 手續費有得贈

Red card 買完可以上網 / reward+ 自己做分期, 而家做promotion 手續費有得回贈

Thanks! 但我冇已經有2張hsbc 所以冇出red卡 同埋佢apply pay個promotion 都完咗 轉頭落埋樓下商場問下先 唔該巴打！

求教
美森買完加唔到ac+

係咪ipados 13.2.3 出事？

點解係goodnotes 同notability ，比較快咁拉條線筆跡速度追唔上筆尖，有好大delay, 以前都唔覺有，還是本身都有？ 但係試用apple 自己notes就零delay.

利申：ipad pro 2018 + apple pencil 2

paperlike2到左, 點睇都係低清磨沙貼
依家放埋一邊無貼

到左香港?
你幾多inch mon?
有冇同papaer 1比較下?

岩岩買左部iPad Pro 2018 11" 返黎, 見巴打你地都係用paperlike 或者elecom? 想問下你地邊到買elecom 果隻好似紙咁既mon貼

買左iPad Pro 11’
考慮緊買Logitech keyboard folio 定Brydge Pro
有無巴打俾下意見

LOGON

用一個星期覺得keyboard真係好必需先買, 而我冇用唔知....

聽日去logon 睇下先 唔該巴打

我去apm 果間冇

睇review 啦 有Youtuber比較過
呢度應該無乜人用過晒兩隻

Smart keyboard唔會更好咩？

又一城有如果有開

1代係垃圾 2代拎上手俾光管照一照就放低左唔貼

用左幾日12.9
有KEYBOARD都幾重要, 因為部野重, 你好少拎係手
平放+KB真係一流的

我係12.9無套成日拎係手覺得好輕
所以怕加keynoard會重

想問下iPadOS chrome 係唔係未有desktop class browsing? 剩係得safari 有？

ipad size大加任何case都好重, 拎住用剩係接受到裸機個重量
最好就bluetooth keyboard + pad stand 或者原廠folio
我平時要打字先掀開個folio 磁力啪上去就用得 幾方便

齋機係輕

但成皮野部機唔敢裸攞

買左AC+ 成日想撞爆佢換一部全新

裸機其實冇問題, 用完放返入13inch電腦袋

care幾百蚊, 買個case都幾百蚊啦
預左兩年就算冇穿冇爛都要去換粒新電

人為整爛都包咩?

Care+係包

之前仲係咁賴張玻璃貼搞到接觸有問題，但有ipad os 加up到12.2後無哂問題，真係想小apple

部機好食電
9.7個部啲電都冇去得咁快

聽日amazon 會唔會有特價呢？

我早兩個禮拜做左

自己撞爆佢
換返黎都係翻新機

報機翻身？
Genius 過蘋果特別做一批係比人換機，所以係全身，翻身機會寫明然後上架，所以兩樣野黎

一定係翻新 我果部粗用左1年先換

呢代ipad pro 有iphone 4 影子，似係經典而家買都唔遲

翻新點睇？

serial number

咁一開頭無翻新機換乜比人⋯⋯
仲有有冇得check部機性能睇下邊舊parts 跌左watt ?

佢新係一批專整黎比人換機既全新機所以有獨特seriel no.都唔奇？

唔好咁多ff

10月換到部M字頸機

Genius咁講....

想問有冇輕薄既套，淨係用黎防花，想要保護圭條邊既，平時果d 全部都好重

想問買唔買APPLE CARE + 好, 自己唔算重度用家, 亦唔算密拎出街

上個月仲有...

唔洗買

呢啲？

都得既，不過我諗住係smart cover 全隻包住，果隻會有d 輕既，不過未見過

咁咪即係smart cover咁樣
嗰啲點會輕得過呢啲呢

蘇寧信得過咩

想問下第三方ipad鍵盤有無平價推介/?

依家去邊度買有優惠/有野送

爆mon

美森入左部11寸 64GB $799

美森其實係邊度...

美心閪餅

好快變黃

美國亞馬遜森林

ipad呢D寄香港咩??

之前唔係話650有咩

集運

美森11寸799鎂可以買到256GB喎

無野了你個價係wifi+cellular尼個香港有得保？

sorry sory, 打錯，我係買256gb, $799

題外話 新果部Ipad咪唔你全貼合mon嘅
係咪得ipad呢條line先係咁 其他就全貼

Moshi VersaCover 有9折
12.9吋 $529屌得過？

大家有啲乜嘢case推介

兩個星期啦前原價買咗
我另外有個momax，都係可以摺，但呢個設計真係輕巧又靚啲
唯一係如果有用筆，會長期叉住電，我通常掉轉枝筆移過少少
磁石仍然吸住，但唔係接觸個叉電位

用緊ZUGU CASE
貪佢後面可以放筆

極速到貨，又真係幾好用

想問如果爆左mon, 裂左+甩左啲面板
有無得整?大約幾錢?

發覺跌完後, D電去得超快, 用得1,2個鐘就無晒電....關唔關甩左啲面板事?

Keyboard無其他好得過原裝啦
硬要比較其實係睇下平得黎有幾衰遮

反而筆如果唔係畫公仔既就買支無壓力好過，平幾倍

3900

無張上網 年卡有無咩推薦
定係電話無限plan+esim比較好？

3或鴨聊佳都用過，差不多

SSP買平啲

用ipad pro 2018都用左年幾..而家先想買番支筆是否on9

想買咪買有咩所謂

係咪可以用黎完全取代手指
唔想成日抹指紋..其實我唔畫畫 買黎屎忽痕

我想問下 用ipad pro開onedrive睇pdf 啲字會多左d黑色框框住 點樣可以熄左去

類似咁

好多ui 操作都唔可以用支筆做
eg swipe up返home，Face ID 之後swipe up

基本上可以完全取代手指
除咗unlock向上swipe個下一定要用手指之外

果下我用滑鼠做

你冇筆咁你平時用手指抄notes定點?

放個space gray Brdyge Pro 11寸
下星期到
本身果個一開有小小花 話送個新嘅俾我
有意留tg

可惜唔係12.9

lte?

有冇巴打可以推介啲可以off screen play 到youtube 既app?

YouTube premium

Wifi 換WiFi 補錢

11

我想部lte有無興趣
太大部

如果過咗保養11寸256巴打有無興趣？可以補錢換

我買黎睇youtube 漫畫同打機咋

依家去貼paperlike mon貼會唔會好不智

睇你鍾意高清mon定寫字質感多啲

有無巴打想要 IPad Pro 11 Smart Keyboard Folio
用左一年想換，平賣

幾錢

過咗保養未？

有冇人部ipad pro apple pencil 2 個叉電位花？

懷疑磁力太大力，長期撞得多

我一d都唔覺得方便，想睇少少野都要打開成個cover
好想佢出返上一代咁分段揭開
無奈佢已經係市面上最輕既一體式keyboard
但講緊加埋都同一部MBP差唔多重

今代最方便一定係外置keyboard

新入ipad pro 10.5
假如我想要快叉係咪入一隻pd牛加type c to lighting 線就可以

有咩app推介下
部機淨係得office系列同flow

諗住換咩

應該未過

太重，我用 11 吋又好少打字，想換返普通個隻

我又想試下

想快啲出有trackpad嗰啲keyboard

個smartkeyboard 比我用到啲制白哂
打得太多
你地有無呢個問題
啲制上面好似有層白色野咁

係咪手汗撚

係
但我上網見啲人都係咁

手汗撚就勤力啲日日抺啦
我個仲係新買咁款
不過外面一撻撻好似甩coating咁， 已經只係乾凈office枱面用
好憎呢隻料，如果出皮版就好

類似咁樣

ipad pro係咪必買applecare基本上換一次電就回本

係 整一次先3舊水 好抵
隻錶都要5舊水 唔知點解定價咁奇怪

有部11寸想買多部12寸係咪不智

用外置keyboard 一㩒functional key 就會喺右上角彈舊嘢出嚟，有冇解決辦法？

ipados 滑鼠滾輪方向有無得改變？

無呀
OSX都係咁

有無人會買Type c adapter用？

咪學埋啲windows手勢啦
macOS iOS Android 全部都係動作向下 畫面向上
On99 反智windows

拎咗去換三次
幾次都係用用下無限重開

想問下買翻新IPAD PRO 10.5 (2017) 係咪上NEWEGG最抵?
WIFI版係咪全球保?
唔該哂

想問Refurbished iPad
10.5 256g lte $5599
11 64g lte $6299
買邊部好???
唔該各位

好需要lte？

方便d

但唔係必須

有冇推介

唔知出新機嘅話二手會賣幾錢
見佢好似仲有三個幾月就出新，想睇定啲

利申：學生，反正一月先開sem，部舊機都係用多兩個幾月，唔算難捱（只要佢唔壞）

Ipad 真係唔會壞
Ipad 3依家都仲用到 慢就慢左啲

我用緊Macbook air嚟做功課
佢個moon開始閃閃下，我驚佢收皮
不過買二手機又真係慳好多，好想等埋先
學生留多兩個錢都好，尤其咁嘅時勢

不過覺得今年呢個都唔會係咩大update，拎嚟做文書，買2018pro夠有突啦

用黎讀書就唔好慳 有個靚mon真係讀都讀得開心啲
Ipad pro真係幾好用 又方便攜帶 早買早享受

sor原來Apple refurbished比人清到得返lte
睇你買黎做咩多
有得揀就11 256gb Wi-Fi

就係得番呢兩部.....應該點好....?
jot notes, 文書,睇片,執下相,學下剪片之...64G 夠唔夠....

10.5 有光點問題唔洗諗
但你要剪片 64gb就唔多夠用

btw冇需要lte就出面大鋪食信用卡優惠買好過硬食lte
refurbished又唔算抵

留意吓美國嗰邊啲優惠啦 隨時平香港千幾二千 保養一樣

執相睇下個app有冇support 連external hd咁執 64gb多數唔夠
剪片好似得lumafusion係主流 如果想認真學剪片都建議用返desktop 會方便d

我都好想而家入手

上網睇到仲有enlight videoleap，premiere，不過好似款款都要俾錢先有得用完整功能，如果俾咗錢先發覺唔啱咪大鑊

想順便問下有冇汁相，汁聲app推介

冇汁係咩汁嚟？

手殘打咗呢個“汁”
執

有買..
用嚟過相好方便

請問有無人會用MACBOOK AIR 隻牛去差 iPAD PRO 11
買左部 iPAD PRO 11 下星期到, 諗緊買唔買多隻牛放公司.

過18W type c 頭全部都可以叉ipad pro

應該話全部都叉到 但最高只去到pd 30w

iPad Pro 2018 仲係好神器feel, 未覺得過時

都未出下一代梗係未過時

個新design可能玩十年八年都未轉

10.5” 都好神

想知ipad pro 係咪抄note個時順正過ipad air好多.好困擾因為ipad pro買埋支筆同埋加埋apple care成8000蚊

枝筆都唔同啦...

Thx 巴打

120hz + 9ms latency
你諗你

仆街。。。就黎可以買部11 pro 64gb

睇能力喇..
順唔順呢啲真係差唔遠..
我覺得唔係執相剪片嘅話你都用唔盡部機嫁喇..
與其順唔順不如你睇吓你自己用到幾多功能
唔考慮今年new ipad?
而且如果你真係買黎寫notes..11一定唔夠用..
8000未必夠埋單

我唔執相 唔剪片 淨係抄notes都買咗pro
因為試過差好遠

同最平嗰部iPad 都水人買？
個mon有隙㗎喎

我覺得真係睇用家嫁喎...
佢講「成8000」似覺得貴比個平啲既選擇佢唔岩？
一定要下下買最好？

但冇得揀..120Hz Apple Pencil 順太多

不過冇嘢嘅，唔好去掂啲display都可以用得好開心嘅

iPad真係冇比較就冇傷害
普通版 vs Air vs Pro三個階級分得好清楚

所以我一開頭就話睇能力同需要...
冇咩錢但又想寫note 既有第二啲選擇..
唔一定用pro...
多閒錢又一定要快靚正既咪pro

iPad更新得咁疏又唔係代代換
一步攻頂我覺得OK
唔洗等Apple下放啲賣點俾啲平價版本

係嘅.. 但人哋都買得起air
你推部入門版又唔係幾好

用完pro之後用其他iPad lag到仆街
所以唔諗住買pro既千其唔好去試 試完返唔到轉頭

買得起pro既但係好似買黎寫note 睇下片咁，好似無發揮佢真正既效果咁姐都係去下apple store督下再決定

仆街。。。仲想試添

你唔好人哋部pro就冇事

摸完pro冇得唔買 小心啲

純粹淨係記得今年出左部野
唔記得果部係咩level

你買11 定 12.9? 個人覺得11好似正常d

我買12.9屋企用好正

10.5 就真係不了。舊u，舊design，無faceid，舊keyboard，舊筆，問題mon，無typec。如果以上問題都全部接受到，咁點解接受唔到60hz mon 同單邊喇叭 既air3 ，仲平啲又新啲tim

翻新10.5 開心使用

有無人開始覺得4gb ram唔係好夠 safari開多幾個tab都好易成日要reload

因為新air係舊u，舊design，無faceid，舊keyboard，舊筆，問題mon，無typec，60hz mon ，單邊喇叭 ，平又平唔過1000
弱智先會推呢部野

呢個係iOS 13問題多過RAM問題

上網做過research見到wifi版全球保
係咪即係我邊度買，香港都可以維修？
如果我想amazon買，有無得去香港store補個appplecare？
睇完apple個網都覺得有d亂想問清楚
好想買12.9 256

iPad Pro 2018 如果用黎抄notes睇ebook真係要買12.9, 預左全程landscape mode, 唔會重唔會大部

wifi 版係全球保
我都係上星期amazon BF 買左等緊送黎

有冇人用iphone 快差差舊ipad
好似慢過12w 頭

因為18w牛得pd
如果舊iPad唔支援pd就會變慢差

見到有人放PRO 11" 64GB 包apple pen, 年半Apple care, Moshi個套, paperlike貼, hyperdrive
$7600睇落好吸引

Push吓先

之前amazon wifi 64gb 上網訂都係4900左右

ipad pro 12.9 買唔買care+ 好

買

原來amazon買ipad pro唔比係apple store用gift card買apple care

終於收到paperlike 2, 好正！
本身用緊Elecom，paperlike 2 無論清晰度同埋寫字感覺都好過Elecom, ，寫野精準左，中文字 可以寫得細隻d，不過好撚難裝，第一張裝衰左第二張都有小泡同有塵好撚樣衰

你哋用咩辦法痴？

Elecom有bubbles free我都換左paperlike2。我部11吋個PaperLike 2會‘鞋’啲 12·9吋會滑啲

你寫野會唔會有冒宜剎車聲...?

11吋有12.9吋滑到唔似PaperLike

如果唔係e個缺陷，ipadpro18 應該輕鬆頂到五年以上

真係Budget 有限既
買10.5 inch iPad Pro
我之前$4000 樓下 入手

通常張elecom用咗幾耐要換？
上個月先買左11吋用elecom最大friction果隻
Paperlike2樓主話清晰度好咗 想換
類紙膜清晰度差真係硬傷曬咗個mon

教書路過
本身自己用開macbook
買左12.9
上堂用goodnote 同學生講pastpaper
再project 出黎
效果好好
諗緊icloud 加唔加好
而家50gb 都就爆

200gb先23蚊
如果有friend夾仲可以平d
唔洗諗

我換paperlike 2所以換走張elecom, 其實用到一年半載掛

都幾吸引
平時sub netflix 都無左幾十
23 都幾抵

諗緊icloud 200gb
貪佢個icloud photo可以所有機都有得睇相

不過而家已經用緊 google photo好唔好轉會？

啱啱入咗部11吋，想問問mon 貼係咪elecom or paperlike比較好?
旺角邊度有得買加貼埋?

Mac機壞佐
係咪轉用ipad pro 好
平時會汁下相

反而想知邊度有elecom/paperlike實物摸

Yea why not
iPad Pro Lightroom is good enough for normal editing (not professional editing tho)

同pc有咩唔同
利申 not professional

Library management ?
要執raw要課金

我本身pc有課到金
係咪可照用返？

頭先去買左枝筆
而家諗緊好唔好撕左張MON貼

keyboard應該買邊個

前日岩岩禁到部ipad pro 3rd 256gb

paperlike ?

閃魔果D高清貼 當初為左指紋易抹D

Paperlike >> 你張野 > 冇張野

而家好滑 我喺apple store畫佢D DEMO機 覺得唔錯...
paperlike會唔會影響個mon畫質?

係會濛咗 不過唔用mon貼啲指紋真係頂唔順

諗緊係apple store 買2017翻新12.9，定直上2018pro 11or 12.9

有無人比下意見
2017版四千八蚊好似都幾抵

支筆叉電好on9

iPad pro2018買唔買apple care好？

怕彎
買咗

買左個keyboard,感覺都可以，但打打下字轉用emoji好似好唔順手

Ching用左幾耐時間運？

6 weeks

有冇ching 部ipad pro彎彎地

巴打買左幾耐我都驚彎

早排金鐘lifestyle
全線iPad Wifi 加$300可以升級cellular版
點知今日再去無左

有case都彎?
有無放入背囊?

暫時未有彎 但好撚驚
用緊moshi case
係咪唔好放入貼背脊果格就唔會彎？

正常貼住背脊應該無野
就係怕會比其他野壓彎
有硬case就更加好啦

背囊已經得登放好少野
最驚佢正常使用會自己彎
因為上網睇呢代好似有啲差

我見通常係裸機先彎..
正常有case 好似冇咩事

太好了

掙扎左好耐都係買左AppleCare
希望至少可以換到一次電

ipad粒電好似唔差

我買咗一個幾月咋

宜家有冇彎

無呀
我用硬殼
仲有個套，之前買舊iPad 殼送咪用，因為而家個殼包唔晒4邊
同埋多數放背囊最後嗰格

唔驚背脊壓到部野？
我有啲驚背脊press到部野彎

我無諗咁多呀
真係唔得就拎去換

thx ching btw用緊邊隻cSe

有冇推薦殼用

我喺德國Amazon 買
都成20eur
我諗都係啲Made in China嘢
佢係包底包四角嘅Smart cover，可以有位吸住枝筆
有隻係用磁力吸住個底，唔包邊，但怕甩無揀

我緊moshi versacover 唔知掂唔掂

你唔用Keyboard?
我其實用，特別德文Keyboard 係用美式唔同
結果我買咗個摺嘅Bluetooth keyboard
唔係好好打，不過用嚟打少少嘢係ok
我用筆多

我唔用keyboard呀 覺得枝筆夠做

咁買個包得多嘅套就得啦

宜家用緊個套可以cover曬部pad
同埋買多左個soft嘅電腦袋袋住先放入背囊
包到實一實

我用緊ZUGU CASE
貪佢後面可以放筆

moshi可以包埋枝筆
同埋覺得佢幾好睇所以買了

Moshi邊隻包到筆

MOSHI 邊到有得賣？

SRsworks 黃店要懲罰

咁仆街，明天去罰佢一鑊。

仲味決定到air定pro好

大家用什麼SCREEN PROTECTOR？

相信都係ELECOM同PAPERLIKE 2?

想要隻好似air jacket嘅透明case for iPad Pro 11

最好係compatible with Apple Pencil 2 magnetic charging

有冇巴打有好野分享

唔要大陸牌子

原來買AppleCare係由買care果日開始計保養

所以？

岩岩Amazon終於買左IPad Pro 11吋 256gb 大約$6400蚊
一諗起就黎出新就覺得自己好on9

冇得追，要用就買㗎啦

仲要等一月先運添啊⋯⋯我都考慮緊

osx有得較調返轉

幾時出新？
Amazon咁平？有無link thx

大家是用SHARE HOTSPOT比IPAD PRO 還是插SIM?

Share hotspot, ios 13㩒一個制就連得

得返WIfi+LTE version
我果部256gb wifi 799USD Arriving On December 28-30

而家先買會唔會好傻

我都是昨日先買

你好傻

傻得過你未買

你咁樣係迫唔到我買㗎

記得，千萬不要買，我慢慢用下先，爽。

到底有幾好用好煩惱要pro定air

又無要考慮你本身有沒有電腦先，再考慮用途，支筆有冇用⋯⋯總之就煩啦，我就煩好耐要11定12.9。

老老豆豆，我係想上堂抄下notes 搭車睇下書/netflix啫
睇嚟大家都係煩惱嘅人

咁，IPAD PRO 啦
明天去廣東道買，X'mas gift，之後順便行海港城

你又知我係TST嘅BTW有冇小店抵買，唔想用HSBC

明晚，TST 見。
小店我就唔知了，BTW，關HSBC卡什麼事？唔用HSBC咪用其他卡囉。

百老匯+hsbc8% 回贈

IC，咁你又多一個煩惱了

我係有骨氣的人，冇咁嘅煩惱

問題解決明天有新玩具

點樣del到右手邊個folder? 事緣用sd卡入相（入落iPad local disk)，由於入入下我拔左張卡，個folder就變左咁，del唔到

想入手ipad pro 12.9 邊度有得分期？

有信用卡咪有分期囉

ipad 11 ipad 12·9 屋企用多 留邊部好

Ipad 6gen 上唔上ipados 13.3好？

我投12.9一票。

其實買IPad之前如果計埋回收價係超平
當你IPad Pro 11 256gb 收4千蚊
咁我7000蚊買返黎 到時放返出去
姐係總共用左3000蚊就買到部IPad Pro
如果3000蚊就買到IPad Pro 咁我點解仲要買其他垃圾IPad?
我真的是太有頭腦了

都係留11吋，單手用會方便d

唔洗加charge?...
有咩ipad case 推薦
利申 本身有macbook 1516 緊買唔買

我在APPLE STORE 買無CHARGE，其他唔知。
我用MOSHI CASE，SCREEN就用PAPERLIKE

用過 moshi但覺得 Smart Cover好用啲
Moshi重手啲 Smart Cover輕巧易拆

smart cover 係靚，不過我想包一包個邊，怕花。

Moshi算係品質比較好可以買
不過我唔中意摺起個架霸好多位

係，的確摺起上來幾ON9，不過我貪佢可以包埋支筆無咁易跌

12.9 打橫用
睇netflix apple tv+ 都大D
寫字又大塊D可以寫得精細D
如果你要單手用既話咁用電話都得啦

咁要睇你咩時候放

岩岩入手pro
想問下case 同mon貼買咩好同係邊到買

用paperlike 睇netflix 會否柒

PAPERLIKE 睇乜都麻麻

同埋想慳埋apple care 果幾舊水..

你唔care咪唔買care囉，都唔平，如果買埋支筆個CARE是會包埋筆。

新玩具到手了

恭喜恭喜
去買MON貼啦咁

有冇黃店推介

paperlike 2 真心OK

想睇吓實物先有無咩地方有

SRSworks <<< 之前有人介紹是黃，我都是同佢買case

paperlike 2 搵了好耐都搵唔到，所以用第一代玩住先

到底邊q度有得賣

我係去官網買 等咗差唔多4個禮拜先收到

舊電襟唔襟先
我問問apple 分期洗唔洗加charge
上年買macbook 佢話要

整機第一步： 重新開機

自己好難貼，太大塊，無信心

好難選擇，不過睇片係爽，訓係度好重難拎

You need a flexible clam along side your bed

瞓係到MINI 都唔好拎啦

最緊要乾淨
最好搵個上方冇嘢，唔會跌塵，冇人行嚟行去製造塵俾你嘅檯。唔好啲野鳩擺，製造多餘嘅動作，因為你就係塵嘅製造者，你唔想玩鳩自己。試吓著件唔會儲塵嘅衫，例如有毛嘅外套就要避免。

佢教話係浴室岩岩沖完涼有蒸汽個陣貼

好醒
咁效果如何？

訓喺度就max啦

你係絲打黎？

點解iPad Pro啲case咁撚樣衰

保護強的特別樣衰，所以原裝的最靚

同意，因為包四角同有厚度

下次試..

最後都係留11 賣左12.9

4G版本用咩plan或者預付咭好

想買部2手 12.9黎玩下

用12.9 fHD 睇 the witcher 真係正到仆街 好似入左戲院咁

今次個喇叭真係做到野

iPad冇4k 硬係差少少
唔係就perfect池
Henry靚仔到想轉基

請問如果用mouse 既話，係咪無得disable natural scrolling?

放低啲垃圾windows嘅思維啦

自由鳥咪得

後悔未?

無後悔 係床用11 真係方便好多

唔少人用Windows做標準

想問下，如果想買keyboard連套（ipad pro 11inch)，如果唔揀apple原廠個個，最好係咪就係logitech個個？定係有其他介紹？apple原廠個個打字手感好似麻麻

Logi 個個好好打, 但係好重.... 差唔多=ipad Pro 本身既重量

我其實重有睇你地介紹既其他牌子例如inatech，其實都好重身下。。。。重點係inateck好樣衰😂😂😂

我有部新 iPad 2019 10.2” 32gb,
有無巴打有興趣，可以tg我。
@k20489

可以考慮下另外買外置藍芽keyboard, 唔使咁辛苦

應該去錯區

放部全新 ipad pro
灰 11” 64gb wifi
有興趣tg @hcisn

得返8% off
GG

想問icable ipad個app係咪有問題，直播全黑畫面，乜都睇唔到

有冇人有ipad pro 12.9 2018 WALLPAPER download link 推介

sor 禁錯負皮, 其實我非常認同

如果唔介意樣衰又超重又大舊, 先好考慮logitech. (拖住欣宜出街...)

屋企用藍牙機械keyboard
出街先啪落原廠keyboard出門
完美

想問下，有邊隻card reader推介 可以比ipad pro 10.5直讀拎相？ (唔想用官方個隻條條fing)

Thanks

已經買左😂😂其實比想像中重少許但係其實外表唔錯啊，反而係另外有個可以拆個keyboard出黎個個牌子真心樣衰

城城有隻$4x 3in1 讀到的, 但要裝app

邊隻？

想問下有冇平既線可以c to 3.5

Apple $69

有冇人試過連倒HDD之後得一時時read倒？
format 係exFAT, iPadOS 13.3

我發現左個問題 明明琴晚差到94%就停左(見cap圖) 但今朝開機電量竟然顯示係99% 想問下有冇人遇過呢個情況 係咪舊電有問題
利申 2018 iPad Pro 11” 上個月新買

有冇什麼USB C HUB 介紹?

同求

好似幾好咁

正面印有 6 in 1 USB-C Hub 的本體，下方標示出了這款產品的 6 大重點：

HDMI 2K60Hz
外接螢幕可達 1080p@60Hz、2K@60Hz、4K@30Hz
USB-C 5Gbps 60W
USB-C 最高傳輸 5Gbps（USB 3.1 Gen 1），最大供電 60W（iPad Pro 快充最多 35W）
SD UHS-I
UHS-I 最高傳輸 104MB/s，僅支援讀取影片與照片
MicroSD UHS-I
同上
USB-A 5Gbps
跟 USB-C 孔一樣是 USB 3.1 Gen 1
3.5mm Audio Jack
USB 2.0 音訊，48KHz，16Bit 音源輸入/輸出

我買這個

買usbc to headphone Jack係咪原廠好，定有其他推介？

正堂，電池%用軟件估算
Reboot 後再計過數有機會有分別

我買咗款同第一張圖類似
但係裝咗case個usbc頭會唔夠長
所以又另外買一條usbc延長
主要都係睇想唔想條條fing

其實唔想佢條條FING，不過我用MOSHI 包了邊，局住要有條線條住係到

其實我都係唔鍾意佢條條fing先買上面個款
點知換咗殼厚得濟

HUB 真係好很貴

Amazon 官方減咗價之後買咗個

amazon hyper 9 IN 1 us$79.99

想問吓點解呢個貴啲

新手留名
買咗notability, 其實係咪大部分用家都買埋goodnotes, split screen雙修？

淨係用GoodNotes split screen

想問下個LIGHTING叉電插有冇USB轉插?

考起了

我用緊notability，貪佢個錄音

因為我見就算其他牌子都係幾百就得
所以想知有咩好啲
如果好啲就值呀

Goodnotes同liquidtext都有用
前者手寫筆記仲search到自己手字
後者啱睇paper或者textbook highlight重點
2個都好好用

Offtopic
Liquidtext個developer回email好快好有心

又有新keyboard出

唉
想睇吓部ipad pro有無灣
放落張枱發覺唔貼面
勁大力壓部pad到想壓平佢
之後先醒起個cam突出黎咖wo
哭出黎

咁ON9

咁佢最後有冇比你壓平到???

呢個唔新啦, youtube大把鬼佬review, 睇落係型但有好多問題

補link

SOR, 原來你果個係Brydge Pro+ , 多左個mouse pad

除左Brydge Pro+
仲有隻Libra有trackpad, design幾乎一樣

Brydge Pro+ 依家買都要2月尾先ship, 收到個陣Apple都出左新ipad pro, 邊個會仲比US$200買個舊Keyboard

呢幾個app做唔做到上堂時影ppt之後隔離打notes?

如果而家想買ipad pro是否不智
定等到3月先
求教

liquidtext會好過pdf expert ?

有無試埋marginnote?

Pdf expert好似係普通pdf reader/editor? 無研究
Marginnote未用過 可以一戰研究吓先

Marginnote 好似正好多不過Developer係支那北京公司

但無同類對手...

Marginnote (支那 )對手咪 Liquidtext (英格蘭)
但係暫時網上review Marginnote好似好d....
小心用個陣偷偷地upload曬你d pdf收藏任人dl

全新 灰 11” 64gb wifi
有興趣tg @hcisn

唔會，因為我琴日先買左
非常之好用

早買早享受

都啱
有冇話邊牌子機套好用

套最靚就原裝，保護性最低。
我用MOSHI，不過摺起上來就肉酸D。

G左
部野wifi version係美國Amazon買
想問呢加買Apple Care+ 可唔可以換新機?
上網睇好似話雖然全球保 但係唔包硬件維修
求救

佢自己整平番

啱啱訂咗部11‘’ WiFi + 4G版，好期待

反轉壓多次

想買，但好怕用依種會彎
有trackpad 方便好多

又係班支那人係度抄抄槓

所以唔好推了

用公司錢買左一部pro 一部air 重有支apple pen
但除左開會show下pdf同PowerPoint之外無其他用途

有無咩必裝嘢/功能介紹下

利申 用開Android

LIHKG

試左mathinnote未？

咩係mathinnote

Marginnote

有冇巴打答到我

有冇巴打試過 用緊部ipad pro 11個陣 突然冇啦啦熄左機？

頭先開緊荒野亂鬥個陣 部機冇啦啦熄左

Notability/Goodnotes 5
其他大部分電話apps都係差唔多

Goodnotes可以
其他無用唔知

CLS Liquidtext 一黎就大咬$238
試用又連最重要既功能都唔比用咁試乜春

近排 carousel 見到好多平賣iPad pro

係一間叫 Gradiant China Limited 嘅公司

但係要 WhatsApp 落單，有冇人試過

仲要淨係得送貨上門

同用 credit card 過數

push

呢個咁發達年代你會信你真？

堅！開心使用中

咁可疑嘅就唔好搏啦，邊有可能平過二手收機嘅價錢，係真嘅話點解唔放俾收機佬唔洗煩

因為我查過，佢哋係香港註冊公司
所以我先有d 心動

聽完咁多位巴打講，都係唔搏了

平到咁邊有可能

香港註冊有幾難
大把濕鳩大陸佬黎開公司

買啦，好平呀，我今日都買左幾部比屋企人

你多左塊閪, 少左個腦

我發現有D APP 唔係setting show出黎
Chrome 同HKJC都搵唔到
HKJC仲逼我一定要比定位access佢先比我login
但係我一開始Deny左 setting又搵唔到個app
請問要點搞

唔知做乜收咁貴勁趕客
一開始無咁貴仲要好似有學生discount

香港出個BR容乜易

年幾前好似用$38買咗學生版
不過唔係成日用

幾好, 我用緊Mac version
做完mind maps 可以轉做flash card溫習

iPad 搞咁多嘢變Laptop, 不如買部MacBook 算啦
價錢都可能差唔多

同感，錯Q晒

到貨，79.99 美金

靈活啲 抆出嚟做返tablet
但surface pro 個設計好好多
Brydge 定價有啲太高

最主要係iOS根本唔係設計到好似Laptop咁, iPad 加accessories 都唔令到佢變laptop

IPad Pro用後感
小弟電話用過早期iPhone
之後轉職Android
IPad 真係好撚順 果種smooth 真係Android唔會有 希望唔好用2-3年就打柴
係最撚唔滿意ram size
以前成日聽ifans打飛機ios ram management超曬班 ram根本唔洗多
我真係以為ios 啲 app 咁神奇食好少ram
用落就係咁kill apps
開多幾個apps就kill kill kill kill
近排睇返先知原來download manager都係岩岩個version先有？？？？？？ mouse明明支援係唔撚一早開比你用？ otg 又係咁？個發佈會發佈啲咁基本嘅功能下面成班友仔係度拍曬手掌？？？？
我淨係覺得呢間公司唔hi唔得
Apple係唔比多ram你用咪又係想慳啲成本
個個ifans幫Apple諗埋理由
係咪加多啲ram你會少怱肉
就好似個八達通都比你地hi到就黎出世 遲左幾多年

kill app reload係iOS13問題 iOS12果陣冇咁嚴重
pro line都係開左3年
之前都冇人當生產力工具用啦
d function係遲到但都叫好過冇到
ram少就真係要屌既
開始多人用iPad pro剪片執相都仲係得4gb
要6gb ram就要1tb款先有
希望黎緊新pro 蘋果識做 全線加ram

係真 睇過有條review片 幾部IPad放曬係到 開photoshop 得部IPad Pro開到 其他3gb IPad全部fc

不過自從開始用IPad 我反而係少開左電腦
用IPad desktop class 上網 股票 睇片 直播twitch果嘅全部都好順 體驗仲好過電腦 個mon又靚啲 真係好鬼爽 唔知點解IPad好似做咩都咁順
係kill app問題真係最嬲

快d出新版ipad pro啦
等左好耐

買啦 已經夠用

送你幾隻字--> 貪字得個貧

同樣等緊

水尾買好on9 wor...

CPU GPU勁過我部macbook pro好撚多
部macbook lag到想dum柒佢買部新

有冇人用緊moshi個套 個背板夠唔夠硬

Pro 10.5邊到仲買到全新

apple store 翻新機64gb 5399
定用學生價5999買全新好

睇你有冇處女情義結同介唔介意翻新機個盒係白盒
保養完全一樣

翻新加Apple care+
有壞直接加錢換過部都得

寫字嚟講Elecom 定paperlike好用啲？
定係唔用最好 ？

唔用會花，天才說的

有無人用iPad Pro之後真係用少左屋企部電腦
iPad Pro 12.9 2018 64GB裝完Apps，用Google photos仲有4X GB淨
平時都係碌下FB連登Youtube
有埋keyboard cover真係覺得電腦都唔洗換

Ipad pro 2018 係 iphone 4 級數既經典，呢個唔會錯

Mbp都冇用好耐

Pro 2017 vs air 2019 大家點揀 用黎上下網睇下片

睇片梗係揀Pro 2017

知唔知幾時出20

你去錯post喎

網上流傳三月出2020 (非官方消息）

影文件有用，可惜今代應該係啲磁石太勁，
所以冇加到 OIS

公事場合公司機，大大部拎出嚟，自然會讓畀你影公事相

好鬼硬好穩陣好鬼大舊
用左一陣無再用

下 個背軟軟地 同埋好薄
你係唔係用緊A貨

好似NFC咁，有d spec 要用個陣先發覺佢無就好撚頭痛。。。

借位放ipad pro WiFi 256灰連AppleCare+, Apple pencil, Smart Keyboard, Folio, Torrii皮套，Tg: sleepydog51

如果真係可以3月出 就好。
好想買部機上堂用

iPad Pro玩fortnite可以跑120fps真係CLS
PS4 pro最多都係得60fps

想買2部翻新機但俾唔到錢

插住充電係咁玩會唔會好快燒機架⋯

其實部2018 pro已經係好完整嘅產品，夠細夠輕夠勁夠快又有apple pencil 2獨家，再出都係upgrade硬件，唔覺得咁快會要有革命性改變，就算出Apple pencil 3 都應該用得返落2018

就咁睇ipad pro rumor好大機會係變三眼仔，其實對ipad pro黎講唔太實用，2018有平入2018好過貴一貴買新。

如果你忍到呢度先買是好不智，因為你只是早幾個月享受前兩年的野（雖然可以用到五年 ），但是等多兩個月你會發覺價錢便左，多人放左2手。 之後就會埋怨自己點解唔等多一陣

唔係急住用嘅話可以等

要改善下易彎呢個問題先

希望佢加固令到部機冇咁易彎

以前用ipad 亂咁放落袋都無問題

呢家呢部ipad 要就住咁放，驚壓彎

有冇令到部機直立嘅套或架？平時平放係電腦前但個faceid 認唔到樣

無12.9 ？

10.5+就係12.9用.
用緊幾好...
但用唔到有cover 既case...

好幾耐先送到？
有無打橫寫野long 高少少既角度？
打橫拎起黎面有無位可以比無托係手？

我係香港買既..
佢有6個角度..
個網拉落少少就見到...
我覺得寫野麻麻...
佢出大張少少會好啲
但睇片就一流..
打橫拎我會拎住佢個三角形位咁用..

Moshi得呀

香港邊度有得買？

我係星際1樓買...而家見到其他地方有平啲
Price /. google moft 就見到

有冇人等緊新係想入翻新版iPad pro 2018
如果三月既話真係可以等下
肯跌去2017個價位好j好多
同埋好似話2017有白斑問題
有少少卻步

早買早享受 遲買平八舊

收部兩手有保應該都平

師兄點買先會refurbish 再平八舊？ 我睇都要$11319

你睇果部係咪有4G？

你啱，WiFi 版 $9069

不過係512gb 唔見1tb

係強國人大媽先鐘意用部pad 來影野

得閒上去望下 佢周不時會番貨

部翻新256到左手 開心使用

btw邊到有paperlike貼 美馬唔送香港

官裝，不過paperlike2 其實唔好用，都係Elecom 啦，logon有

唔好用喺邊？我記得你之前話正過eleocm㗎喎
之前見你咁講都有諗過換

apple hk 買？

係

4日前想買發現落左架 之後得閒就去website到mon佢有冇上返
結果機到冇套冇貼 用生命值硬接

用左一個月變左普通mon貼咁⋯唔再paperlike

等緊加一，唔知會跌幾多，但係又想快d買黎用

岩岩收到部11吋翻新ipad pro
但啟用唔到
話 無法啟用此ipad以享用服務 請聯絡你的電訊商或applecare
有冇巴打知點搞

係外國訂？

香港apple store訂架啵

有無人用代用筆
switcheasy 有出
work 唔 work ?

去返APPLE 再換翻新機 😅

如果外國買嘅都唔知點搞

新入手留名
外國買左部ipad pro，大家係咪都建議買apple care +，都係返香港store保？

notability 係咪唔可以同一時間開兩張NOTE出來？SPLIT SCREEN

想問IPad Pro 11 係咪用ufs?

知道了，是可以的，我真七

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

如果WiFi版就係全球保養

大定用緊邊隻牌子既paper-like ?

想問大家iPad pro 連usb / external hard disk. 會唔會好慢。 好似唔夠電咁，d 野load 好耐先開到

其實要點連? 佢連唔連到window?

依家買係咪好不智好似話3月出新款

你係咩external hd？用hub連？
我直連samsang T5 同直連相機都冇問題

等得咪等
但唔好期望會勁好多
宜家果部已經接近完美

普通 baffulo external hard disk 開都開唔到
USB 就好慢
用一條momax type c to usb a hub 線咋

俾我一定等除非你好急需，去到3月一係就多咗嘢玩同舊機平啲，一係就同以家情況一樣無變

部ipad對我嚟講係非必需品，所以無乜所謂，如果你係學生咁就早買早適應

好似多咗粒鏡頭

點都等多代。
如果而家買左到時又後悔唔等多一陣

我覺得如果搵到平嘅又過到自己心中嘅價咪買 到時一手機平都唔平好多 係睇用家放出嚟嘅二手機幾多錢

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

有冇人上堂用blackboard? 想知點解export唔到落goodnotes5 個app到可以點搞

用safari唔好用chrome跟住share用goodnote開

thanks

Yes 估計都係加隻三眼仔

其實三眼仔有乜用

影夜景靚好多
可以zoom遠d
但ipad pro 你唔會拎黎當相機係咁影掛

呢條問題應該係問你自己

You are genius

好似話3 cams係玩AR用或者用來scan form 3D model

想買個tablet來畫畫，ipad procreate真係好鬼正

btw仲捻咁買sp7定ipadpro，等三月又覺得好鬼耐，近排追新聞又話上半年，又有坊間人話ipadpro可能上microLED，但20年尾先量產所以可能ipadpro delay到去秋冬季，唔知信邊個好

microled唔洗諗 今年唔會有
畫畫用iPad pro啦 latency低好多

好似Apple pencil咁
如果畫畫或者讀書寫notes或者成日係文件做markup既都好有用
但有人買返黎係睇YouTube Netflix既買完支筆一定封塵

本來諗住過年買 但你地又話三月出新

推!
謝，巴打

希望黎緊新一部係用 mini led display

用緊Elecom